學GD Script有冇前途，難唔難找工?

想學GD Script (godot)揾食
出面多唔多公司用?
未來5年前境好嗎? 謝謝

香港就算啦

玩godot就自動開公司
再搵d玩godot既人

香港好似冇咩公司寫game

有心唔使喺呢度問
學得好起外國實有機會

學好 C# or C++ 好過啦, Godot 太偏, 用 OK, 做基礎就唔好

學C#寫Unity好似好前途啲